老解三十日係大欖墮機對外講無傷亡，今日係青衣海面搵到條屍

直升機失事都唔傷
gta 咩
定係就撞果陣 跳起呀

解放軍既命 賤撚過豬牛羊

消失唔算傷亡

唔喺部機入面即係唔關事
所以墜機冇傷亡

係人都會死亡，所以唔關墜機事

後果自負

死因無可疑